再有學生校門派「港獨」單張 獨立呼聲傳遍校園

今早再有學生於校門外派發「港獨」宣傳單張。支持香港自決的「香港民族陣綫」於Facebook表示，今早與「學生動源」合辦「校園播獨活動」，於約20間院校外派發「香港獨立、重回正途」及「衛港保民、唯有獨立」等單張，稱要「將獨立呼聲傳遍校園」。

「學生動源」則於Facebook稱，貼出有中學學生自發於元朗及葵涌的中學校門外派發「港獨」單張，又呼籲所有大專及中學生再次於校園內宣揚香港獨立，表示「學生動源」或「香港民族陣綫」將提供一切協助。「學生動源」強調，「打壓只會令獨立之火愈燒愈旺」。

[url]
[/url]

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

齋係宣傳有乜用啊？要係支持嘅就一早都支持咗喇！人哋外國嗰啲會搞埋臨時政府,臨時國會.就算係共產黨自己劃個中華蘇維埃共和國,勾結蘇聯.你哋仲停留喺論述冇行動

唔食飯點痾屎呀傻鳩

正皮支持

等睇將國安法引入附件3

On9
第日佢就後悔

港獨 做乜都俾人屌既時間又到

有無咁多五毛啊，大陸收緊法律你怪共產黨瓵者怪你自己點解唔出黎抗爭啦

唔好激嬲中共

好波！

小翁翁五毛嚟

得喇五毛

ok

我意思係你可以收皮喇五毛
學好啲港式廣東話先ok?

早兩日有個POST, 唔記得邊條友話「依家推港獨係撼頭埋牆、全部組織都唔再推」云云

真係兜巴星！

引哂班5毛入黎

宣傳係必須的 中共起家前都做緊呢樣野 宣傳&滲透

push

我好想知佢份單張講啲咩.

香港獨立是一個路途遙遠的目標，不論是成年人抑或學生亦要為此而拼博奮鬥。未來是屬於我們這些年輕一代，我們將會是香港的主人，故此必須要喚醒更多沉睡的學生。香港獨立將會成為事實，香港人已無退路，只可以背水一戰；一年過去，洗腦教育、普教中、殘體字等的魔爪繼續伸向校園，荼毒香港的下一代。香港人絕不能容許香港繼續淪陷，我等必須鼓起勇氣，站起來對抗港共殖民政府。

學生動源 及香港民族陣綫呼籲所有大專、中學生再次於校內宣揚香港獨立。並聯絡學生動源或香港民族陣綫，我等將提供一切協助；香港獨立路途上或許會遭受打壓，但絕不能放棄。政權可以打壓一個人，但絕對不能成功打壓一個理念。理念永遠不會消失 打壓只會令獨立之火越燒越旺！

港獨入校計劃協助申請：
學生動源將繼續推動香港獨立，敝組織歡迎你的加入：

Channel-i《學生動源》節目資助計劃：

學生動源Telegram頻道：

學生動源Instagram Channel：

學生動源後備專頁：

【校園播獨遍地開花】

今晨，我們與學生動源合辦的校園播獨活動正式起動！包括港九新界約二十間院校同時於校門外派發播獨傳單，誓要將獨立呼聲傳遍校園！

自本港陷於匪手以來，民生、法治等範疇無一避免大倒退，學界受洗腦教材荼毒甚深，支那蝗蟲更來港搶奪學位。作為香港未來的主人，學界更應切身體會到，只有香港獨立才有未來可言！

有鑑去年的校方大規模打壓，播獨事業只有團結方有出路！有志宣揚獨立理念者，請聯絡我們或學生動源，我們將提供一切必要支援！讓獨立呼聲遍佈全港，讓香港學生重見天日！

本組織亦會於以下平台發送消息：
#Instagram：
hk_nationalist
#Twitter：
香港民族陣綫

#Telegram Channel：
香港民族陣綫 陣地廣播

加入我們：
Telegram：

E-mail：[url]Hongkongnationalfront@gmail.com[/url]
或PM本專頁

加油 支持

朗屏 , 細個讀旁邊嗰間

都唔知有咩好笑，幾無用都好起碼有做過野

後生＞唔夠成熟
老＞老屎忽唔好霸住個位，比後生機會上位
窮＞肯定係無人請先搞政治cap水/貪議員份糧
有錢＞肯定收左美帝/中共錢
醜樣＞毒撚
靚仔靚女＞班支持者/選民肯定係用下體投票
和平＞左膠/鳩做
激進＞鳩衝/做show
佔領＞消耗民意
集會＞嘉年華
做宣傳＞聲明黨
貼標語 > 鳩做
籌款＞cap水
坐監>拎社運CV
冇罪釋放>鬼
搞革命>報警撚

結論就係留係屋企做鍵盤戰士最好
立於不敗之地

打倒共產黨

摘低哂名

記缺點呀？

要記低佢做個人簽名

民族黨死撚左❓

陳浩天又打飛機

天哥

年宵cap完水就無哂影
眾議去到第二期就no show
630個咩集會就坐的士著草， 笑死人

信陳浩天

仲信香港民族黨，周浩輝同陳浩天嘅
請繼續

天安門64殺人事件之後，香港97移交之前，香港是有機會和平獨立的，但當時無人大力鼓吹喎，香港有獨立的土壤，但無獨立的種子，現在的所謂要求獨立的情況，完全中共自己編導演，你睇大陸的所謂反日，完全同出一轍，簡直收放自如。中共的全方位滲透，香港特區早已變成香港市了，無謂再被中共當猴子地耍了，年青人想辦法往外闖吧！

我信浩天哥 ！

五毛狗又圍爐
天Gor有地底行動又要話你知咩
緊係偷偷地搞

宣布左獨立未

天哥地下行動緊係隠密咖啦
冇人知好正常

派就派 冇人想知你邊間學校